今季既新番...得翻風夏一套係繼續追落去

最後一根稻草

二號機出場咪

佢老豆出場之後先會到佢

渣ga

季經post

ACCA唔好睇咩

好睇

打機戰打到4月番開播

我係因為小雪 先追落去

我得番廢天使同konosuba
漫畫動畫化真係好撚垃圾 今季咁多 重要全部都睇過晒

太多廢機

風夏咁撚正竟然冇連登仔睇，
睇到好感觸
第6集講返小玉同阿笑細個嗰part睇到差啲想喊
然後每集都睇到好感觸

小魔女學園

漫畫動畫化又比人屌，輕小動畫化又要比人屌
邊撚到黎咁多原作動畫化呀

爛尾公治就算啦

マジやばくね

中島愛不了

Kemono friends 屌打晒

其他唔睇都一定睇小魔女學園，簡直心靈救贖

人渣真表示不服
奧村Lin表示不服

得返2套
korosuba
c;c
以前新番好多人討論,而家好似冇套有話題

因為連登動物台冇人

兩套垃圾

放心 大河內會戰勝歸來

爛尾